美國國會兩黨議員推出決議案要求認定新疆人權侵犯為種族滅絕

兩黨共識

推

認定又點唔認定又點
又唔係救到佢地

民主黨一日有老細拜登+臭閪奶共黑婆存在
鬥黃唔會去到共和黨咁勇

成10年先還新疆公道，香港排隊要排到2029？

隻小學生真係以為自己惡晒

連袁爸爸都開始推動香港係獨立民族

可能有機會推埋香港係種族滅絕

Rubio